鏝城今年係咪唔買人？

點解無咩聲氣

7千萬買防中喎

邊個呀？

買後防

馬體會個Rodri囉
應該都去硬咁制
吹到咁行

Cancelo

我鍾意Ndombele多啲
上年又話險簽

7000m rodri
55m cancel road
222m neymar

尼馬送都唔要

險簽左幾件 已經慣左

做黑美斯後備

邊個係黑美斯？

丁 力

久保建人

雖然唔覺得佢太勁，但又真係交到功課

成個po全部1負皮

唔買人如果出年贏到英超瓜師真係要上神台

鏝post無人理

換歐聯得唔得呀
好想施華玀

西班牙黃金一代主力得佢，法比無攞過?

鏝無錢喇

法比18/19玀過(Fr. wiki )

曼城好多骨幹都無玀過
薩巴列達，甘賓利

如果阿古路，施華都無玀過就真係一生遺憾

係咪驚比人查

法比攞歐霸

我係咪俾佢fake左